Se ramat sai kihelkonnakohto polest läbbi wadatud ja sai wigga leitud, et wallakohto wannemate nimmet mitte ülles pandud Protokolli eesakkatus. Walla koggokonna kohto sead.ram. § 14, 20, 31 ja 32
[ei loe välja] kinnitud
[ei loe välja] d: 3. Octobr. 1867
[ei loe välja] /allkiri/
Kihelkonna kohto Peawannem
